應唔應該買朋友私讓model 3?

LR版白色
行左冇1萬km
價錢佢話未諗好
叫我開黎傾下

我有啲興趣
不過唔知開幾錢好

$20

保費好似超貴

要買全保

要，反正唔駛大家俾

梗係買啦屌我淨係睇到你買我都開心啊

最怕呢d朋友私讓

ok

Model 3尾箱設計一流

15000

想要model y 不過香港有排

香港好似未有人放二手，你去外國網睇下個depreciation rate再計返，同frd買講價有啲麻煩

見到有部p版但係已經行左差唔多兩萬

你自己睇下我個人接受唔到

咁狼

還好

正價收囉 不過稅前

計TESLA 官方回收價.
加返你預部車一年值幾錢(例如2萬/1萬蚊一年) * 回收年數..

落雨一開蓋嗰下

養魚唔錯

叫得你開 就唔係朋友啦

佢開你又會以為佢想揾你水魚.

算la 最後都同左佢講唔洗
開得平佢應該唔想
2手model 3 開貴我更加唔想
唔買就最好

擺啲盆栽喺車尾箱都唔會死